有冇巴打收到FOR HONOR CLOSE BETA CODE

岩岩收到EMAIL

我都啱啱收到

巴打揀左咩種族 我揀左日本武士

騎士

咩平台玩 我見個CODE仲可以SHARE俾多3個人

我PS4同PC都有申請
暫時得PS4收到信

求share

Ps4 code: 3FEM-4PNQ-JQ3A

SERVER唔通既話應該會玩PS4 啦,本身手制應該好控D,又會多人玩D

屌你beta 26gb

收到

有無人有多個code

PS4 收到

收到, 好似揀咗維京佬

日本武士

依家申請仲有無??岩岩申但係唔見有EMAIL

點解個code用唔倒
定一定要美國psn?

唔洗

Email申請可以試下去
登入之後應該會見到個beta code

有無朋友可以SHARE PS4 KEY INVITE殺敵,感謝感謝

reg咗收唔到email

有無巴打可以share code

有無巴打有PC 既 key可以比我
Uplay id : HOAKAY

login error

Share too

仲未入到

我PC，收唔到
有冇巴打可以share比我？
Uplay ID︰ggg96009

終於玩到

我玩咁耐division, 爛撚左都照玩, 竟然抽beta抽唔到我
ubi食撚屎正式版果陣我唔會買呢隻, 發誓買左的話打飛機都中梅毒

有冇巴打有ps4 code 跪地乞求

pc waiting list
wait左好撚耐

留id

師兄可唔可以share埋ps4 code比我
psn:small__CAN(兩條底線)

thanks

Psn psv_norris

有冇巴打ps4 share

抽到code 既巴打有得share 比三個人
未幫下佢地囉

乞求

想要 +1

想要+1 ps4

要ubi id呀

JonathanW9405

invited

仲有兩個 只限ps4

Ubips4yu

Thx

我ubi id都係small__CAN(雙底幾)
thanks巴打